巴西神棍朱里瑟諾-香港預言地震後記

【香港地震預言後記】

昨天香港沒有發生地震，感恩！因為香港地震的預言，加上多個傳媒的報導，專頁在近幾天、尤是今昨兩天多了很多訪客留言，相信大多是從不認識教授，只見報導標題「預言家預測2019年5月23日香港會發生7.0級地震」而來的，趁這個機會我想講解一下有關朱瑟里諾教授的工作，讓大家了解多一點。

巴西預言家朱瑟里諾自9歲起能從夢中看見未來影像，13歲起發信件給世界各地政府、機構、名人、平民等，目的是希望天災、意外到來前，人們可加以防範，旨在拯救別人的生命，或減低天災害帶來的傷害，而教授從事這工作已有近50年了，他的工作也備受各國的肯定(現正在歐洲進行巡迴演講)。

他過去曾準確預測911事件(2005年，美國法庭裁定朱瑟里諾在911事件發生前曾去信美國政府告知詳情屬實)、王妃戴安娜、米高積遜之死、特朗普當總統、強颱風山竹以時速超過250公里襲港(於2017年年底聚會、2018年8月發佈)、2019年5月香港股票市場大瀉(於2018年年底聚會、2019年4月14日經濟講座發佈) 等等。

簡單來說，就是睡夢中收到信息，然後發信至涉事人士，任務完成！最終事件發生與否，由天來定！

預言信件內容大多是災難性的、傷害人類生命的事情。表面看來，教授的信息是負面的，一般人認為收到他寄來的信件便沒運行了，但事實並非如此。大家嘗試正面一點去想，若然能在災難意外到來前作準備，便能避免意外發生，先知先覺，不就是最好的嗎? 向別人發出預警算是咀咒嗎?

就香港地震這個預言為例，教授告知香港市民，發信給政府，提醒事前早作準備，不發生當然好；萬一發生，而我們卻沒有準備，恐防死傷無數。這是實話，不是散佈謠言鼓吹恐慌。撫心自問，香港大部分樓宇都沒有防震功能，強颱山竹使大樓搖晃，已給了香港人一次很難忘的經歷，這是一個預警！所以不難想像地震在港發生的後果......。香港市民、相關政府部門不能逃避這個問題，因為這賭上數百萬人性命。

沒錯，香港是福地，比起世界上很多地方都美好，但難免香港也有發生地震的一天，舉例說，馬來西亞一直被譽為「無地震」的福地，像香港一樣，但這個神話已在2007年不再了（

在這科學發達的年代，我們日常生活、思想、思考模式都會從科學角度出發，但即使今天科學再發達也解釋不了很多超自然現象，例如靈魂、UFO、預言等等，這就是神秘學存在的原因。有人認為神秘學的事「不科學」，是迷信，是怪力亂神，但從另一角度看，只是現今的科學領域解釋不了而已，渺小的我們往往不肯承認自己無知，對自己不熟悉的總說「不可能」而否定某些事情的存在性，又或者不愛聽不好的事情(例如那裡會發生天災...)等等。

昨天收到最多的問題是:「為何地震沒有發生？」

不是所有預知夢看見的事情都會發生，一個預言的實現背後需配合一些條件，但這些條件與預言中發生的事未必有必然的關係，舉例說，我在本年4月17日發出一篇貼文() 說明了若果有兩件事情發生，便會大大減低香港地震的機會(當然傳媒並沒有提及這一點吧)，信中其中一點就是「台灣西部沿岸於2018年11月6日將會錄得一次5.0級地震」，這確實發生了，但原因不是因台灣板塊變化、釋出了部分能量而令香港板塊相對穩定的說法，而是在台灣會發生5.0級地震的時間線上(不是完全正確但可以時間線概念理解)香港在523沒有發生地震。沒錯，這理論是「不科學」的，因為現今科學解釋不了。

去年朱瑟里諾曾預測2018年9月14-16日期間香港澳門將會遇上時速超過250公里的強颱風，那時候已有人質疑這個預測，因為我們確實從未遇過時速超過250公里的強颱風(這風速對於美國來說只是小兒科吧)，不幸的，最終夢境成真，山竹令香港滿目瘡痍。同樣地，有誰可以肯定香港島沿岸對開5公里處海底下沒有斷層在增伸？我當然希望我們的政府能撥出資源展開一些與地震有關的研究或檢測吧！

世界之大無奇不有，對某些事情我們可以選擇不相信，但不可不知道。今年我們將會遇上比山竹更強的颱風，對香港澳門造成嚴重影響，請大家對本專頁保持關注。

Amen Chung
朱瑟里諾亞洲區代表

預知夢看見的不是宿命，未來是可以改變的。
Premonitory Dreams are not Predestination. All things will happen if nothing changes.

預言家朱瑟里諾亞洲區官網：

成為「預知夢之旅2019」會員：

請問地震可以點防？

呢個波 一係入一係唔入

屌你
係高登時期已經睇撚穿佢啦

一日一條新預言
一年365日就有365條預言
中撚左幾條就吹撚到自己係預言家
如果計晒唔撚中果d
就知條友d預言命中率有幾撚低

繼續吹

不是所有預知夢看見的事情都會發生，一個預言的實現背後需配合一些條件，但這些條件與預言中發生的事未必有必然的關係

呢段姐係話預言事件A會發生
但係要具備條件B C D....先會發生
又話條件同預言唔係必然
姐係話條件齊哂有機會唔會發生預言既事
屌你老味真係講撚哂

屌你老母 神棍就神棍啦 預言家當股票經紀咁做你班傻仔係到含曬撚 一半話會發生一半話唔發生 無論件事最後係點都會有一半人信

馬來西亞無地震有無搞撚錯引用個網站都刮佢一巴

介于1874年至1970年之间，砂劳越州内一共发生10次介于4级至5级的地震。局部统计显示，从1991年5月27日至2004年5月2日，南中国海两岸的各个大小城市和小镇，前后面临最少共有12回合程度不一的余震。

估中=準
估唔中=教授成功改變原本應有歷史,造福人類

佢份工就係訓覺發夢9up

現時本港樓宇規定須能抵受每小時250公里的陣風風力。在發生修訂麥加利烈度VII度(七度)的地震時，高樓大廈亦只會有輕微損毀。基建如橋樑、鐵路及隧道等的設計已能抵受烈度VII度(七度)或以下的地震，至於水塘的設計亦能抵受烈度VIII度(八度)的地震。

邊度沒有防震功能舊到仆街個D唔震都準備冧

屌你仲諗住佢個代表終於可以收皮
竟然仲有面出嚟鳩up

跳起咪唔震囉

學飛

沈大師嗌左咁多年終於跌